淘個美國隊長盾頂唔頂到水炮車？

可以再加旋轉，彈走水炮

咁咪增加受力面積

成個人射走你，你個閪盾無撚用。

盾型其實都卸都啲力嘅

盾唔爛 但人爛

我諗起美國隊長（香港）
容偉葉

利申：好多年前係同事

反射返去架車度

可以，如果你有美國隊長嘅體能

個盾唔爛都彈到九丈遠

重點係人 唔係個盾

淨係掛住睇 black widow

當遇上水炮時，只要同隔離左右既人手臂扣起，同時做龜縮動作，咁就唔會被射到飛起。

手盡量收番入身體下面或掩實兩邊耳，用力弓起個背，頭要用力貼實地下，防止水炮射中個頭令你撞落地，如果有Helmet就最好，體能好既應該可以頂到幾分鐘既。

著番件厚身少少既防水外套或皮褸，著多啲保護身物，可以防止水炮直接打落皮膚既傷害。

hulk條褲可能得

防暴盾龜甲陣有冇得諗

無人講dr strange 既點解

不如淘支綠巨人突變液

淘john wick3 敵人啲防彈盔甲好似實際啲

屌 笑到我仆街

你都ON撚9

淘個dr strange返嚟幫手玩水啦

二人技：
美國隊長 + 鐵甲奇俠
美國隊長 + 雷神

On9得過諗住企係度等人射？

津路水炮都頂唔到啦斷咪玩

無論睇幾多次都好老尷

一人一杯飲晒佢

一個人就話彈走啫,成班人二BOM啤, Wankanda Forever咁砌個盾牆後面整多排人頂住得啦排

其實我覺得個諗法唔錯

步兵戰就得
水戰唔WORK

釩合金可以反彈力量

你需要嘅係馬步夠穩囉

你都要有隊長既體格先頂到

連人帶盾一齊射走

水炮如果切開一條條細水柱
根本已經無力
假設有人架起武士刀，一邊斬開條水柱一邊前進，水炮車就廢左

著套超人裝水炮車都唔撚驚

幾個人一齊頂？

幾條友一個盾？
你係咪玩野呀大佬

水玩水

紙皮/condom 咪得

下次標題加番”中二討論區”

你需要嘅係走位走得快囉

200磅力呀老友
連人帶盾飛走就有你份

每人拖個喼去 ?

你打支美國隊長針先有用

上面個方陣咁，前面幾條友拎，後面幫手頂囉，你怕飛開麻，一個就飛開姐，十個就應該頂到掛。

易揾麻，防禦力感覺都可以

紙皮都得啦

買成箱紙皮好過

我見過d清潔呀姐咁辛苦 問過佢地 一大車先得10蚊 平到pk

自己學習流體力學
最好既方法，係用縲旋尖矛

自行搜尋「坦克裝甲角度」學習

舉區旗 國旗
損壞係入警察數？

錐形真係可以卸走啲水。

之前光明頂教係背囊zip 露營墊再龜縮 手撓手 form 個圓型

紙皮得，咁condom都得啦

傻佬傻佬傻佬傻佬傻佬

受力面積越大 壓力越細

佢射中既面積幾大就受力面積幾大

你都on撚9 扒係度屎眼都射穿你

全線玩具反斗城有售, 仲有得射子彈

你係咪唔知bucky係點跌落懸崖？

唔好舉起個屎眼啦
企起度咪又係射爆眼

買埋呢個電柒佢老味

無錯，所以你應該攞個筲箕出去

應該拎雨傘同摺櫈 行到攰可以坐 落雨可以開傘
佢開水炮就雨傘檔 坐係度就唔驚射走la

加多個轉身輕鬆搞掂

係淘就淘習種個女落黎做人質啦

收部二手拖頭
磨曬VIN 引擎

進可攻退可守

淘埋支血清先得

屌你咩淘個美國隊長盾，用中國貨學人扮乜鳩美國隊長。做中國隊長啦你

紙皮都得
咪condom 都得啦

開個portal 射返落佢地度

點解唔淘副im甲, 十幾架水炮車一野秒撚哂啦

拜神儀式

用電得唔得
電克水
利申純學術討論

愛與和平可抵擋子彈，何況水炮車

實頂到㗎，前提你要個人夠力囉

射腳得唔得

用紙皮都得

打落條頸 頸骨都斷

加入警隊咪一定唔會比水炮車射囉

你有冇睇過猿人爭霸戰

個盾可以吸收動能竟然唔關個盾事

冇

淘寶嘅頂唔到 amazon嘅應該ok

如果水砲車都係淘寶貨就頂到

直接淘個美國隊長番黎仲好啦

得，不出幾秒你應該電瓜咗自己

一出水炮車就堵塞其他道路同巷戰。

我講「重點」係人 唔係個盾

希望到時隔離有靚既囡

應該係用盾掟鳩爆部水炮車

用海綿吸曬d水佢

你咪傻仔囉 認真

咁點解唔淘番架水炮車

咁condom都得啦

所以一定要縮頸，頭貼地，必要時用手支撐頸部。好過正面顏射，一樣係爆眼斷頸。

認真架，唔好諗埋啲奇怪野

係龜縮大法，可以保以你一命

應該得。一個盾飛埋去，水炮車都打爆佢。

請參考美國隊長2，坐電單車逃離神盾局果段

學HxH咁擋排球

其實一開水炮。大家一齊衝埋去。
擘大個口，一人一淡都飲曬佢啲水。
飲曬啲水就傷害唔到大家

前提大家夠齊心，同飲得快

Lan啦仆街

哇 你認真架喎...

不如Book左時間驗智商先

Hi

原本以為佢係假膠黎搞笑 點知真係傻既

而家貿易戰打緊丈
淘寶美國野會比次貨/唔發貨

咁的話我要套ironman戰衣仲好

直接叫Mera出黎控水好過啦

200磅
等同於個肥婆一野撞鳩落你到
你個支那淘寶盾就算唔爛
你都會連人帶盾飛起

筲箕都得 咁condom都得啦

不如帶condom去啦

個軚吉唔吉得爆？

[size=6]點解唔係帶支旗[/size=6

佢敢射咩都得

教下人保護自己，你又唔信
睇你都係網上兇狠，到時自已縮係屋企，睇新聞就當自己係現場
最賤格就係你呢啲人

搵雪糕筒或者得

其實呢啲創意gimmick野唔係冇得做
一方面外國媒體實冧到爆
同埋當係俾個致敬獄中嘅美國隊長義士

點解唔用呢個？ 清場用

大家揸電單車記得去帶fullface既頭盔會安全好多

其實電單車fullface擋唔擋到噴霧

屌你 你當自己玩ppkemon?
電剋水？

對付水炮車最好係用Dr.strange
將射出黎啲水傳送去警狗、反對嗰班撚屌度

到時又俾人拉多條攻擊性武器

明知個盾增加水炮接觸面既阻力
咁不如放低個盾後面一齊頂仲好啦

帶毛巾梘液就夠 水炮來了我沖涼

太陽傘頂唔頂到？

淘

呢幕有bug 下話
雷神個鎚打埋來可以彈開雷神
榴彈炮打埋來都唔會彈咁遠啩

倒不如用靈活、地形去躲避

淘寶嘢都信，淘個美國隊長都無撚用啦

直射屎眼，浣腸啊？dllm

今日同班fd買左十幾個盾
練習緊點頂水炮
試左集中擋格陣，分散輕減陣，反動蹴迅速陣
拎左條勁水喉模擬
卸走90%威力，幾work

咁拎啲草去擋啦

記得練埋飛盾飛鳩爆部車

警方邏輯：雪糕筒，紙皮，竹坐墊...